澳門候任特首賀一誠稱不能不講一國只講兩制，要在中央政府的領導下，堅定不移貫徹落實 一國兩制方針

即時新聞港聞選擇分類
澳門候任特首賀一誠稱不能不講一國只講兩制
2019-09-16 14:59 文字大小
賀一誠訪問中央廣播電視總台並接受訪問。網上圖片
賀一誠訪問中央廣播電視總台並接受訪問。網上圖片
澳門候任行政長官賀一誠訪問中央廣播電視總台，與中宣部副部長、中央廣播電視總台台長慎海雄會面，並接受訪問。談到如何踐行一國兩制，賀一誠強調，一定要先奠定好一國的概念，不能不講一國，只講兩制。在一國的前提，要知道哪些是國家的底線不能碰、不能走樣，當澳門做好兩制的制度，才能保持一國兩制行穩致遠。

賀一誠稱，要在中央政府的領導下，堅定不移貫徹落實 一國兩制方針，推進一國兩制在澳門的實踐行穩致遠。要維護好憲法和基本法權威，維護好內地與澳門的良好關係，維護好中央的全面管治權，維護好國家主權、安全和發展利益。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

死太監